蕭若元：香港大學係九流大學，九流大學出黎既學生就係咁差

8:45開始

sry lor

你叫班藍血人情以何堪

你咪一樣

可能要哈佛劍橋係佢眼中先唔係九流
老屎忽到

不過出面有D僱主的確係好唔鍾意HKU畢業生

最尷尬係港大人永遠自視高人一等 覺得自己好巴閉
但外人根本唔係咁諗

佢又咪成日j自己舊屎kongu點點點

實際工作能力都唔係高人一等

自嘲啫，佢都港大